Ahoj Jakube ,
jak se máš a co děláš ?
Já se mám dobře .
Omlouvám se , že jsem ti dlouho nepsal . inulý měsíc začal semestr a já mám moc práce . tuduju teď češtinu na Albertově .
A co je u mě nového ?
Nic moc .
Včera večer jsem šel s kamarádem do restaurace . . .
To bylo krásná restaurace a myslel jsem , že budeme mít hezký večer .
Včera byli v restauraci plné hosty , šťastně protože můj kamarád objednal stůl .
Když šel obsluha s jídlem , byl jsem radost .
Ale bohužel , byla přesolená polévka .
Volal jsem obsluze a stěžoval jsem si o polévku .
Obsluha se omlouval a řekl " omlouvám se , nemůžu dát jinou polévku protože všichna polévka je přesolená a dneska je moc plné hosty proto jěstě nevaříme . "
Byl jsem nespokojený .
Nakonec , když obsluha dal účet , zaplatil jsem dost víte já nemám rád přesolené jídlo .
Douyám , že když budeme mít nějaky party , nebudu jít přesolené jídlo .
Chci se sejit brzo a potom můžeme mluvit o život .
Milý Adam
